想做一個活潑既人

好

見到活潑狗狗會開心
好想做狗
但我聽日要做一個唔開心既狗

永遠無可能

你有選擇權

我唔識選擇

擇公字